香港摩天輪12月2至5日推半價優惠 yes!!!!!!!!!

座落於中環新海濱的香港摩天輪為慶祝開幕兩周年，將於下個月2日至5日推出特別優惠，凡出示香港身份證即可獲門票半價優惠。

享用優惠後，成人門票為50元，小童及本地學生票價為35元，長者及殘疾人士為25元，而3歲以下兒童則為免費。優惠同樣適用於包廂門票，二至三人包廂由500元減至250元，四至八人包廂由800元減至400元。另外，優惠首兩日（2日及3日）摩天輪亦會延長開放時間至午夜12時，而4日及5日則開放至晚上11時。